華為發佈會冇人講？

連登已死

發報華為已死咪睇下，死未？

睇佢就死 可以做得D咩

點解佢出到 5nm

啲英文…

賣国賊講乜鳩英文

屎為啲英文一向唔知畀邊個聽

發你老母咩支那仔

一舊磚有咩好睇

完勝***

妖，過主啦

Who fucking care 華為

啲發音
發佈會抄撚到Apple呢

eyes on display 又幾得意.

連個powerpoint設計都一樣cls

Eyes for CCP 啊

Multi task以為佢講Elon Musk

華為高峰已經上幾代，出到悶啦

應該係台積電之前生產，唔會再供貨

用華為點止eyes on display，條撚都隨時俾人display埋

即係huawei p50 出返 40nm?

使乜講英文？內循環嘛

S3 一早做咗

點解唔用普通話？

28nm夠用

依家用埋啲貨尾，壞u冇得整。
或者直接升及去40nm新機

乜撚野功能

eye on display
air scroll, air touch,
ring case,
正過apple好多.可惜太貴

使唔使抄到咁足

slogan又抄

蠱惑的機
向後著完再向前梅花間竹咁嚟

隻耳牛成隻Bose 700咁

9月15號前係咁掃貨
之後 仲有垃圾中芯頂住
而加睇下之前傳既中芯n+1有幾把炮
如果中芯都比美帝完全封友
華為先無機會翻生

佢扮緊日本人講英文??

係咪根本冇現場觀眾?

請善用不推文回覆
一陣上埋熱門就實俾人笑爆

仲衰過日本人英文
睇佢要出字幕即係其實佢自己都知唔得

講us sanction

無人想知

拉

5nm唔係最新咩
佢應該只買到7nm呀

美國佬制裁

幾好EQ 俾我會一野掉落街

屌柒佢, 可以連個開場倒數時間都係錯, 叫人點信得過你

其實佢先係第1個拎到5nm晶片既廠 華為被制裁之前台積電產能比晒華為

魔術師？

啲口音

但我幾個月前睇
台積電重係研發緊5nm

iphone 12 咪5nm 囉

個樣抄iPod classic

Great Leap Forward

乜料 幾個月前應該係量產緊

古惑的mon

鏡頭係敗筆，iPhone鏡頭放咁緊湊係為左轉移鏡頭時，景象唔會太大變化。而家放到老練咁開

用唔用到google

好似係被制裁造做800萬塊芯片 但係唔止soc 所以最多得600萬塊可以放落手機

個Cam個Design可以再柒D 但我睇外國D Reviewer都幾Like依部機咁

拉

點解要講英文

已經上左

改圖定咩？笑撚死我 哈哈哈哈哈

啲鏡頭真係勁過IPHONE 9條街

應該會比人圍

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

乜撚都抄APPLE

收錢kol 之嘛

操作介面的話其實抄Samsung 抄得好緊要

個個日日都係用IPHONE

Fap Further Ahead

個opening同上年apple勁似

PowerPoint 都要抄真心CLS

重話自煮燃發，講經咩

所以安撞機user experience 不嬲都被人話係差過iPhone, iPhone 3鏡間切換係好smooth, zoom in zoom out 基本上無乜跳畫面！

扮高級 但又高級唔黎

華為撚.....

收到，不推

真係驚死人唔知佢抄襲咁
成身一陣鄉下佬土味 又要扮國際級Presentation 屌 好撚嘔心

侵侵都行將入木喇

雖然連登仔盲撐
但
論硬件
論創意
論攝影

華為的確係領先apple 一年左右

iPhone 影相就算吧喇...
你有冇試過用iPhone 影條毛？

真係影條毛

機背design唔差

ipod nano

華為發佈會同產品根本照抄蘋果

咩牌子黎，第一次聽

air scroll galaxy S4咪有... on9功能

進步咗啦，已經算改多咗嘢

有冇人同我一樣，真係好欣賞華為嘅氣焰？

［找不同］有冇人知華為copy and paste之後改咗邊隻字？

cls

真係 apple 出乜，佢就跟住出乜！

華為唔係condom
推上熱門

啲大陸狗講英文好似講中文咁
應該根本係用緊普通話拼音黎發音

TSM 唔做華為生意，今年仲有冇麒麟晶片?